[4月新番] 聖女魔力無所不能

二十幾歲的聖是有些沉迷於工作的普通 OL，在加班結束後被召喚到了異世界……然而突然把她召喚過來的人，卻在看了她的臉後覺得「聖女才不會長這樣」，結果就把她丟著不管了！？聖離開王宮，隱瞞聖女的頭銜進入研究所開始工作，除了藥水以外還會製造化妝品，用偏離常識的魔力來實現人們的「願望」，卻讓大家愈來愈懷疑她就是「聖女」… 她究竟能不能順利瞞住聖女的身分，好好享受在異世界的慢活人生呢！？

CAST
小鳥遊聖：石川 由依
アルベルト・ホーク：櫻井 孝宏
ヨハン・ヴァルデック：江口 拓也
ユーリ・ドレヴェス：小林 裕介
ジュード：八代 拓
アイラ（御園愛良）：市ノ瀬 加那
カイル・スランタニア：福山 潤
エリザベス・アシュレイ：上田 麗奈
エアハルト・ホーク：梅原 裕一郎

STAFF
原作：橘由華『聖女の魔力は万能です』
原作イラスト：珠梨やすゆき
監督：井畑翔太
シリーズ構成：渡航
キャラクターデザイン：石川雅一
音響監督：立石弥生
音響制作：ビットグルーヴプロモーション
音楽：黒田賢一
音楽プロデュース：結城アイラ
音楽制作：ランティス
アニメーション制作：ディオメディア

聖女魔力無所不能 第01話【召喚】| Muse木棉花

呢套幾好睇本身睇落咁女性向，但係都ok

嗰陣未睇小說以為係逆後宮，但點知真命天子原來得1個，佢兩個仲幾甜吓

漫畫更新勁慢

剩係有睇漫畫,只能夠講唔係我杯茶

睇小說啦

悶能到咁都出到動畫

竟然動畫化

シリーズ構成：渡航

wtf

團長

話時話結城愛良首OP好撚好聽

我記得有套叫
發誓復仇的白貓
好似又係差唔多既野黎

幾時動畫化埋依套

發誓了報仇的白貓在龍王的膝之上貪婪睡懶覺
復讐を誓った白猫は竜王の膝の上で惰眠をむさぼる
呢套雖然只係睇左少少，但我覺得有趣過聖女

當回復術士都可以普通動畫化，係syosetu邊套拎出黎動畫化我都唔會意外
如果係NocturneNovels, MoonLightNovels作品就唔同講法

之前睇過漫畫
開頭ok,後尾太套路就唔想睇
見在石川由依就睇下

感覺好快會套路化依家睇落都唔錯

有無人知漫畫大約做到小說幾成進度？漫畫好甜
動畫啲聲優都好吸引

呢個我都有追漫畫 啲小精靈好cute

反而鐘意呢套多少少
不過2套都一般貨色

睇緊小說

團長同女主係真愛

第一集有啲無聊

繼續觀望下

呢套 好似好耐冇更新咁
連web版都少人翻譯

幾好睇喎

結城アイラ - 「Blessing」
勁好聽

睇到訓著